開唔到機 求救

今日打打下機突然hang左出左灰mon
跟住就開唔到機
每次load完正在啟動windows就會黑mon
過十幾秒就去左開機畫面
話無法正常關機

我試過系統還原 自動修復都無用
可以正常入safemode
我用緊win7
想問下係咩問題?

推

重裝WINDOWS

重裝完windows都一樣
我顯卡del左driver就開到機
一裝完就開唔到

死顯示卡

試下唔插display 卡
試下問frd 借張
confirm 就買過張新嘅